DSE認受性可以歸0

準考生自求多福

不嬲都冇
利申:A-level

一個唔該外國大學唔認受今次DSE

直接要求外國取消DSE認受性

A-level撚係時候圍爐

其實我反而想知DSE本來有乜認受性

預備推行考支那高考

劇本黎，支共明顯想玩鎖國，要拉埋香港落水咁解姐

支共想攬炒，我地唯有奉陪，誠懇呼籲外資盡快撤出香港，以保安全

光復香港，唯有開戰

向愛爾蘭共和軍學習

向愛爾蘭獨立學習

光復香港，時代革命

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

各位手足，任何行動不受傷不被捕真係最重要

A-Level English Language

其實係咪真係有得做？炒大件事要外國大學取消對dse既認受性

共匪D S E，外國應檢討其認受性。

推

可以取消歷史科 認受性，但要有文宣

咁on9

唔好玩,
到時香港年輕人咪無得走.
林奠班賣港賊 啲仔女又唔會考DSE

咩叫多元思考
任何野都可以有討論爭論
壓制思想既垃圾教育,香港既教育應該同外面0接軌

真

局長於澳洲墨爾本皇家理工大學畢業
兩個仔女讀完國際學校，再去澳洲讀書

荒天下之大謬，貽笑大方,
明目張膽言行不一而不覺恥，

當面為其“正”主子，騷首弄姿，獻慇懃，

背後私通洋人主子，獻財獻子女，為博得西方自由國度的一條後路，今日盡搜刮香港人的血汗民脂民膏，他日盡帶其金銀財寶，享西方自由國度

世人看在眼裏，鬼佬看在眼裏，
此等無恥之徒，沐猴而冠，比不上耍戲之馬騮

妄自尊大衝昏頭腦，享其榮華名聲，縱之以淫慾

言教遠不及其所行為之身教，一旦其暗裏所作為之事違其所言教，即使千言萬言予以人""教化""，實必不攻自破，今世人得以明察，此等人過往冠冕堂皇之幻象，如今卻五經掃地，實在是對眾人耳目同智商，及上天神靈之大褻瀆!

有良知，明見的人，何以不憤恨? 何以不悲當今之上樑不正，禮崩樂壞?

到時全人類考哂 GCEAL
宜家EAA仲有搞